心理上你見跌市係開心定抌緊春？

港股大熊市馬上就會表現
美國又因為加息冷戰乜乜柒柒準備一跌

你係開心等買平貨，定手頭既貨蟹鳩哂呢

我就蟹鳩哂但開心有平貨入忍兩年，呢段時間以儲貨既心態去對面

支那呢鍋可能搞到官員自身家產，冇咁易玩完，大家做好準備

冇淡倉谷鳩氣

依家put唔遲，贏倒幾多就入正股儲大個倉去

空倉 食開花生

吉倉保平安

未賣出都係心理啫
無論係升市打飛機定跌市揼春

唔明你講咩

一早走曬貨 好開心

唔係睇人仆街，只係準備掃平貨

無貨咪開心
唔跌低D 點買平貨

一股不留 等下先

咁鳩多人冇貨係手

8成股票，2成淡倉對衝
心理平衡啲

睇人輸錢最開心

如果真係暴跌
業主恐慌性拋售
班淡友柒頭仲會有膽/有能力買貨咩
一日有班人吼住等入市，就唔會大跌
到呢班人都唔敢買或買唔到，就真正出現股災了

明知會跌成咁，得反月供倉都好撚病

有平樓,溝女成平大下降,開心仔先係

月供

開心等平貨入手溝淡

枕緊春，無大膽d瞓身熊證

無咩感覺， 轉左玩套息，
每個月平穩賺一萬幾千算。

有揸正股 不過好撚開心
唔跌點入貨

求分享

希望仲有工開啦

手持淡倉 ，好在琴日冇放